[基督徒請入] sammi係咪要原諒安仔七十個七次?

理性討論

我耶撚 我已經原諒左安仔

安仔今晚祈個禱懺個悔就ok啦

係
教徒要原諒別人

呢啲都係神嘅安排

上帝早有預備

耶穌對他們說：「你們中間誰是沒有罪的，誰就可以先拿石頭打她。」

係吖咁即係神專登冼呀sammi一鑊啦?

可能已經夠70個7次

係神跣安心一鑊

如果抱著咁心態懺悔係唔會收貨

錯！係神派魔鬼再派賓穎去試探老鼠安專登跣sammi一鑊